[心臟病勿入] 呢條鬼佬又影到香港幾靚...

痴撚線!

One tiny misstep. One trip or fall. One balance check..... And you plummet to your death. This is just stupidity. This shouldn't even be posted. It's a death wish. Don't encourage this kind of behavior.

睇到我腳都軟埋

想知點解佢可以爬上去

開頭以為公仔黎

係好睇，但真係好危險。聽過好多尼啲非法拍攝意外

相信呢個唔係意外

上面都唔太難 落黎差錯腳仔

地盤佬日日都係上面玩啦

係咪真係玩到冇嘢好玩

佢地係咪帶埋航拍機?

有冇呢類失手片睇

睇地點搵下邊個地盤 玩殘佢個安全主任

影呢類相同得到鑽石一樣 分分鐘係血鑽

點落番去

之前有個係爬仲起緊既shanghai tower，
果支吊臂係頂樓再伸出去，好痴線，
果日薄雲層仲要係矮過樓頂，係雲頂爬。

搵條安全帶都冇
你想死 但係都唔好累人啦 下面係街黎

之前見有鬼仔響天台條邊玩滑板，仲要跳下跳下咁，黐膠線

外國人做都好撚柒

失左手你應該睇唔到了

好危險架 有咩落番黎先講啦

大撚把

落地個下真係驚撚到震

點解係點上去?如果就咁爬上去都幾撚癲

無野了 睇到後面 無安全措施真係玩命

係鬼佬文族先興得起 係亞洲都係做毒撚好

鬼佬做都係柒

咁曳，等我教訓下條鬼妹

屌你睇撚完樓主條片，心跳得勁快 感覺自己快死

手腳汗出曬
如果咁高跌落地 會唔會成個人散撚曬？

應該變左屎餅

希望呢個風氣可以係香港帶起
等natural selection 解決啲ig on9仔

係靚，但係呢d行為累人累己
好似d撚樣成日鼠上d商廈天台玩危拍咁
唔好彩自己就失足跌鳩死
仲要累撚埋幢大廈d保安

係ig都搵到多香港人影依d相，真係睇到腳都軟，

落仲驚過上

鬼佬Rooftopping=型

咁相信中國建築

高手在民間
失手在陰間

睇完之後會諗如果唔小心差錯腳會點

大把，上youtube搵啦

依d人死左唔抵可憐

大風少少都變屎餅

樓主好似發現新大陸咁

年中有幾多呢d人跌死...?

仆落黎個d就真係心臓病發

用條命換名氣

成功又唔係有錢分，輸左就9成9變肉醬

想玩刺激，笨豬jump，玩過山車唔帶安全帶，去動物園同老虎獅子隻抽，呢d仲安全啦

最尾𠴱個係救人失敗定推佢落去